應該加多個功能多負評者 延長P牌

今日P牌三毛 過多幾年甩左P
仲係咪三毛?

可以升高級三毛，之後就助理五毛，五毛，高級五毛⋯⋯

其實個career path同financial incentive都幾清晰

應該整個負皮王牌喇

整個每日每月腐皮之星

真係好配服連仔 連P牌都比你諗到
但真實既P牌 違反規例都要加P
係連登會唔會考慮有加P 呢個動作

考慮埋釘牌

幾合理

唔好甩p牌
以後開post按年份發牌會唔會好d

正皮比負皮多100先搣牌

甘p牌好似就係咁用
例如每100負評就延長一段時間
咁樣可以提升討論質數

成5萬個新a/c
100既門欄低到等於無...

但係有25萬個舊ac
搣咗都可以上返